好想知植物人講左咩咁大獲要比多張黃

係咪同球証講買重左拜仁，中左分比佢

似係球證比錯牌,單刀拉跌人應該要紅

好似冇比多張黃

本身唔係比黃牌?

利雲單刀，哥斯尼後上咁推應該係直紅，底線球證去左提個球證應該直紅十二碼

直紅黎 底線球證要求球證改判